越嚟越難叫雞係因為狼來了

相信近排吹極雞都好小人嘅其中一個原因係狼來了
前排有班撚樣瘋狂推黎明行動 就算有好多人反對都繼續推
會推黎明po嘅相信有三種人

1.會實行黎明行動嘅人
2.冷氣軍師
3.想被罷工但係又唔出嘅仆街冚家鏟

問題就出喺後面兩種人到
反對嘅當然唔會推po同出
而呢兩種人不斷推po令人以為黎明行動會有好多人參與
但點知個個得把口唔會出 令到大家對啲吹雞失去信心

我諗到嘅解決方法就係自己真係會出先推po
然後再跟據留言數同正皮數決定個行動搞唔搞
相信咁樣run一排之後大家會對吹雞有返啲信心 響應人數都會多返

大家點睇

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

我覺得係因為支線太多 活動太散 文宣不足 籌備唔夠

叫咩野雞

咁樣諗太理想
嗰兩班撚樣永遠當無成本咁叫人出嚟
但其實黎明行動嘅風險係好高
同有時一早落到去啲手足先得小貓三四隻

打錯 吹雞先啱

呢個都係其中一個原因

我呢個方法只可靠大家自律

你算漏左有一大班五毛係到推波助瀾

擺明樓主成日叫雞改唔到口

唔推post又話成個熱門都係廢post

好似唔可行 由個po沉 thx